有無人係讀hkcc 喺wk上堂 交流下？

大家可以圍威喂丫

油矛女同學上sick me 牙

男女都想識嘅，多個朋友方便丫嘛

想嫁你係咪俾我識先

上堂好悶

男同學bug 了
禾正係想sick 囡囡

有無人係真係無心向學嫁啦已經，但又覺屋企人俾咁多錢出黎好對唔住佢地

Yo hi man

yo wts up